覺得自己好傻，求屌醒

同前任 分手兩個月，， 呢兩個月一直好傷心， 心底裏面 好唔捨得佢， 一直去睇返以前啲相， 不斷咁樣回憶依兩年嘅感情， 雖然已經知道 已經分咗手， 但是 呢兩個月自己仍然好犯賤咁睇返以前啲野， 一直者啲意想去whatsapp佢， 唔知點解一直都係 忘記 唔到， 有強迫過自己封鎖曬佢啲嘢， 係反而更加痛苦。
我仲傻仔到有女仔同我表白， 我都因為仲未忘記前任嘅原因拒絕佢， 有朋友勸過我去接受佢， 但我始終都未做得到。 覺得好戇鳩好傻， 好想忘記前任， 但我 嗰陣時睇到其他嘢就好容易諗返佢。。。。 做人做得好辛苦，點算。。。

哈 又一pair分手 開心～

其實你唔係傻仔呀，有女仔同你表白，你拒絕佢，咁係負責既表現，因為你都未放低前任+未必愛佢，如果你同佢一齊，咁同搵佢做水泡有咩分別，根本就係到害人。仲有真係鍾意一個人，點可能兩個月就走得出，btw加油，人生不如意事 十常八九

有冇辦法可以忘記前任得快啲

Del曬所有野

封鎖曬+del曬

搵個比你更加慘嘅人，跟住同佢傾計？

咁如果傾傾下兩個 都好負面 點搞

放手啦 唔好再留係原地

大機會唔會，因為人同人最鍾意比較，只會有一邊更加唔開心。如果會的話，搵fd 出嚟飲酒或傾計，雖然應該作用不大

學多D新既技能 你而家要既唔係感情 係全新既自己
想講分左4個月冇一刻停過諗佢 亦都真係分完異性緣多左好多
又真係有一刻可以比我玩返感情轉頭 但我同人講叫人唔好溝我
滑板 紋身 箍牙 轉工 出多D街 pick up返結他 係屋企做work out
做多D以前想做但唔會做既野 完全脫離自己既舒適圈 唔好比自己亂諗野

其實你冇接受個女仔已經好好仔
唔知你係咪鐘意佢啦，諗清楚唔好當佢水泡啊，好hurt㗎

同你一樣 不過我一齊左5年幾 我過幾日就係本來既6周年 我已經準備見埋佢最後一次 比埋最後一份禮物佢 我都唔知自己最後會點 我真係用左兩個幾月想放低 但都係日日諗起佢 就黎崩潰 我已經堅持唔到落去

都係時間